[各位手足小心]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [633]

得返3張

Post頭hea撚到呀

唔識開？

6sor好波

辛苦了

岩岩返到屋企 無左半條命咁

手足們小心

痴撚線 究竟廢中係咪點極唔明

做咩鬼拎住副uno

幾型

睇返呢堆相 真係連著得最柒 馬達連迪幾型 馬迪就毒毒地

佢哋好鐘意玩
之前話matic玩到嬲

Shaw瘦左好多

第一張有靚仔

SHAW FIT左好多喎

Shaw好瘦baby fat無曬 白lin好撚型 落河個頭仲係咁柒

希望下季識出波

大米係咪已LAN

Shaw連身材都瘦返 得返出波可以比人屌

需要傾陣波去平復下
幾時有得睇pre season

睇下highlight算啦 有排

13號晚7點 第1場

2 week

要等兩個禮拜

sad 發覺睇awb HL 同fred 果時一樣無乜特別，有d 伏味

Per season有無得賭 想allin對吏

有無得睇

終於續咗約了

awb有英超唔怕

福續約

Rashford 2023 official

官宣續約

人工？

垃圾禮 200k

PRE SEASON
13號 1900 對Perth
17號 1900 對Leeds
20號 1930 對inter
25號 1930 對TOT
31號 0200 對Kristiansund
8月4 0030 對AC

好心佢加人工就俾心機踢
踢得好就唔q理收幾多錢啦

Want see leeds

始終CP同曼聯個打法唔同，我地要個閘打晒成個邊路

其實係咪真？唔係好知點理解，假如以盧卡古做類似情況

以前awb打翼 但上年水晶佢係唔識出波的 英冠james出馬

意甲啲乞衣隊

免簽隊d fd

免簽都冇咁乞衣
賣人就吊高企硬 買人就諗啲死人條款點比少啲或者唔比

Manchester United is delighted to announce that Marcus Rashford has signed a new contract, which will keep him at the club until June 2023, with the option to extend for a further year.

幾錢周薪

得4+1

傾條款可以加條clause係強制買？

£250-300,000

200k 何德何能
是但一季冇25+實屌死佢

我屌丫

有20+都偷笑

痴撚線，垃圾級管理
咁點解要俾靴里拉走

8月就肥返㗎啦

唔係英人

太勤力太認真唔係力架唔同lin frd

Official: Marcus Rashford has signed a new deal. He will earn a guaranteed £182,000 per week that includes huge bonuses and incentives that could take the deal up to £285,000 per week. #mufc

都合理既

有幾？

咁可能要攞英超神射或者30+先有bonus 成100K

邊撚到合理呀？
除左英人 青訓 之外 睇唔撚到邊度合理喎
有冇一季聯賽入多過廿球？

如果真係入多20球咁抵比果100k
唔覺佢入到

按當週表現計當週週薪喇

而家好似有啲慢

唉...做咩咁傻...?

連登似俾人DDOS緊 手足小心

連仔頂住

好撚驚有入無出...各位小心

唔需要守入面架 係出面方便走佬啊

Be water my friend

有巴打開埋樣CALL 大家佔領

CHING 小心呀

議會裡面果D 誓死佔領呀
唔好叫人走
佢地自己決定LA

其實合約入面會唔會有話贏波可以拎多d人工

希望手足小心

手足你屋企又會有個咁得意既panel 既

執生 人身安全為上

實彈

走啦 唔想你死

#mufc’s plan is to make Bruno Fernandes accept an offer of €5m per season, and use it as pressure to convince Sporting to sell. Sporting want €60m but United are currently offering €35m #mulive [jornal de notícias, @Sport_Witness]

依家先返到屋企

p牌仔 連仔好波

福仔續咗約 300K/week

曼區聖人list
朗隊
咸爺
費sir
人妖

咁多位 萬事小心

極度佩服呢班年青人

屌你老母走數狗

Respect

28

佢都係時候要上啦
都19歲

同期嗰堆sancho hudson-odoi foden都上哂位
等gomes大爆發

渣古好似減左磅

#mufc’s plan is to make Bruno Fernandes accept an offer of €5m per season, and use it as pressure to convince Sporting to sell. Sporting want €60m but United are currently offering €35m #mulive [jornal de notícias, @Sport_Witness]

戰術性買人
如果咁樣簽到bruno, 呢個轉會窗唔屌木住

補充：可能有人唔知，Bruno份約有個條款，如果士砵亭拒絕任何球會對佢既35m歐元或以上既報價，士砵亭就要比5m歐元Bruno

p牌仔 笑死

樓豬p牌仔

P牌

拉車有無P牌

點解 training 唔點普巴

無咁多 180k姐

係咪未歸隊

Manchester United are set to make opening offer for Sean Longstaff this week at around £15m plus add-ons. (Source: Daily Mail)

Manchester United's contract talks with David de Gea are progressing. They are hopeful he will renew after offering him £350,000-a-week. (Source: Evening Standard)

350k其實不如收返dean

見踢歐國聯個班都歸左隊

木狗點會咁醒

樓主P牌

希望bruno係真

P牌
屌啦之前嗰個account連個email都唔見埋

希望佢未甩p之前唔好撞到拉舒

ching 冇事吖嘛?

放緊催淚彈, 頂唔到就走啦

十一點左右瞓醒
一到屋企開電視見到出煙

咪分化

手足平安嗎?

走呀!!! 襯有飯民頂住
依家無據點唔好戀戰

Rashford will earn around £200k per week with his new contract, Sky Sports News understands.

今次有紀律有戰術配合地鐵慢慢放人走
好似轉咗人指揮?

如果地鐵呢個時候玩野
佢地以後唔洗行

一齊出一齊走

屌，鄺同幾個真係走到最前，屌你老母白頭佬。

利申：反民主黨，但係鄺值得下一次當選even佢之前柒過

實要放條路出黎俾人走
無路走最後焗住埋去同班警犬死過
咁多人警犬就算full gear都肯定有死傷

坦白講，咁樣清個觀感會好好多，中立遙擺市民會再次騎牆，國際壓力會減少，好處當然減少傷亡，但係壞處就係even林鄭個八婆乜鳩都唔做，唔撒唔下台都無事。

班狗要清鐵馬
做埋垃圾佬
仲要大聲公對空氣嗌

心xxxx

記得萬事小心

現場應該得返記者

我屌佢老母仆街死陷家剷 早日殉職

點樣睇係咪p牌？

你個名側面會有個P

應該25萬之後先有
曼區應該無

樓主已經係

嘩 屌你夜神 #294

迷得朗隊都唔會係新會然

可能係黑警

屌 原來要重開app

連狗係我頭馬

真, 反朗果D 都係新會員

但係我仲係相信香港人每次抗爭都會進步既，連和理非都可以大和解，民主黨賣香港都識企前線，我仲相信香港會有重光既一日

咁迷Wan-Bissaka呢

SHUBAN POON仆街死

平安無事。

水晶宮十年球迷

好波

Test 有無P

屌你老母幫黑警洗白係乜野玩法

但有黑警

仆街小巴!!

真係放狗捕係MTR

警犬仆街到咁

屌班警犬賤到

咩站?

MK

屌，睇完立場姐姐救死士個訪問，喊到收唔到聲

警犬都係改唔到狗性

屌克勤入南非唔入都冇用

錯po

狗撚到

一睇就知賭po

全部行紅隧既車都查

不賭不嫖不煙不酒

樓主p牌

其實一直對立場無咩好感，因為蔡東豪當初恐懼誤判愧疚
希望佢唔會再恐懼誤判愧疚

有冇手足揸車出去

點解我睇唔到人地有p牌

發完夢 聽日又要七點起身翻工

d狗真係好仆街 放工未好囉 係要捉人交差

屌，4點出黎講廢話... 慘撚過睇波

咪又係得2個Point

譴責暴力
和平理性

不如咪開啦

突然覺得曼既閪波應該好睇d

睇V92 鳩猜都好過777 講D 野全部一樣啦

屌 有物資司機比狗拉左

半夜先出黎仲要匿係狗總
咁撚驚死不如咪撚做啦

仲衰撚過摩狗同v92，跟本行出黎話" 得啦，我知啦，但係我唔會理你地咖啦，收皮啦，仲要你整親我地d野，我地會慢慢同你計"

林鄭啲英文都幾好聽

屌你老母早知訓教，聽日仲要第一日返工

佢要幫一哥補飛

叫佢天主留返個地獄位比佢la

立會比人爆左，特狗辨門口未清

得狗總乾淨

p牌仔

但個人賤有咩用

AO出身 有幾奇

班死廢老，師拉同蝗無進步過，今朝個個都屌

好肯定遲啲 白lin 麥湯 打起左 又會嘈加人工
到時個個都200k up

中共唔倒台一定無
你睇777四點都仲錄音機

其實福頭新約係18萬底薪, 按表現max 可以去到30萬左右
但係講緊既表現係: 入球數字, 拎冠軍, 出場數字 等等
除左出場數字之外, 唔覺得有其他會令佢加到咁多
所以其實唔貴
如果佢可以入到2~30球, 又贏冠軍
咁抵比啦

放左XX係....

韓費送波衫未

韓費

想番香港了

p牌個p係咪for police

尋日練波唔見普巴既?

如果球隊keep贏錦標 根本唔會有人理咩薪酬問題
因為是值得
而家踢得屎 又要要求高人工

岩岩睇新聞話申請左遲返
自己係美國操

佢星期三先返到

馬仔都230~250k
福仔180k算係咁, 平就講唔上架喇
bonus要有表現先有, 佢拎到球會都有好處

利伸: 我覺得18萬其實算係正常價

做左咁耐曼聯迷, 其實大家應該要知道我地比得起錢
個分別就好似香港local 學校人工 vs 國際學校人工一樣
其他球會覺得多 例如妓, 因為佢地出唔起, 球會size 完全唔同
對我地黎講只係散紙

18萬真係好正常價

贊成呀
佢拎得盡30萬
係要好撚好表現, 球會成績好好先有
講緊有英超有歐聯冠軍既話, 60萬都比佢啦

福計晒bonus先300k 肥西果陣係咪basic已經300k?

新人留名，有咩要注意

底薪+表現係咪一直有
定今年先開始

一直都有呢樣野, 以前都有入球/助攻獎金
不過一般都計底薪算
無記錯山狗份約仲有出場費, 每次出場要額外俾錢
報紙佬加加埋埋咪吹到500k, 邊拎到呢個數

點解我地個主題會轉番 轉會新聞？？

E家無撚晒心情睇曼既野啦，仲要福條垃圾都續20k...
點解做曼迷今年咁撚慘

下手唔該轉撚番曼區個主題啦，國難當前....

上季除左so9 段蜜月期
佢有邊段時間打得好
個陣大家仲叫佢去跑一百米算

Nigga 英人 青訓 後生
符合so 9要求
唔怪得值200k

ching一定冇玩過fm

p 牌狗

來緊下季如果玩返反擊福仔好重要喇
市場上面要搵個打到反擊既前鋒幾貴

其本周薪外仲有出場費，冇出場費，入波獎金，clean sheet獎金
另外之前都提過，例如有得跟歐聯又會多筆周薪獎金
例如今季曼冇得歐聯，黑lin基本周薪好似自動由10萬降到去75000咁

印像中福好似冇咩入過打反擊既波
除左贏熱刺個球

可以練 起碼佢有最基本元素-速度快

以前報紙報人工應該都係剩係計底薪；唔知係咪由山狗開始就將D bonus全部計埋入去一齊報

我覺得係合約總值再除返年期

想吸引人咪報個大數

合約總值就仲難計，正路仲會有簽字費但唔應該計落人工度

我fm rashford到2023先200k周薪 不過講開又講 fm入面嘅rashford的確幾好用

原來樓主 P牌仔

係
聯賽神射手

我擺佢打complete forward 一季入45球 如果現實都可以咁就好

打fifa 5 60球都得
現實佢聯賽有15球以上
我地都收貨啦

我玩fm每次一開就一定第一時間賣咗廢lin先

見到fred咁嘅情況 其實都驚bruno嚟到之後會變成佢咁

唉, 成晚訓唔著,男人老狗睇片都喊

嚟到先算

來自意大利的報導指曼聯已和Bruno Fernandes達成協議，這名葡萄牙國腳會成為曼聯今夏第三簽。

sancho或許仲有一線生機

如果係咁木狗真係仆街來
佢完全係有能力實現領隊既buy list
即係上年明玩9摩佬

上年摩狗問題更大

2季半買11個球員俾摩佬都叫玩鳩佢

摩狗想要契仔安麥龜 點買得落

屌

嗰時Fred 係球王片 同 數據都係垃圾

而家bruno 數據同 球王片 都係第二個層次

sor 又奶bruno

想拎馬仔貼錢換韋利安

呢下真係屌出聲
你話用錢買都算, 點可能拎馬仔去換

明明買埋可能仲有得有頭三甚至冠軍
講緊摩二季隊波排第二架
佢咁樣唔信摩佬唔補埋個兩個位

TOP STORY: Man United reach agreement with Fernandes

Earlier this week, ESPN FC sources reported that Manchester United had stepped up their pursuit of Sporting Lisbon midfielder Bruno Fernandes. Based on the latest from Gazzetta dello Sport journalist Nicolo Schira, those efforts have borne fruit, with United agreeing personal terms with Fernandes.

緊急：建制又想玩民調，大家推爆佢

點會嚟踢歐霸
而家曼聯人工又唔比得高

據披露，曼聯對般奴-費南迪斯的報價是3100萬英鎊，但士砵亭方面堅持要求至少達到5400萬英鎊，雙方有可能在各自退讓的基礎上達成了協議。

士砵亭方面本來希望引發一場競價拍賣，但不料利物浦和熱刺都撤出了交易，這讓曼聯成為唯一的潛在買家，紅魔也由此變得底氣十足。

原來無人爭

今次唔通又中伏

你係咪24小時都提住國難當前呀？飯都唔食呀？

唔係就收皮啦

英撚會俾多啲架
原來佢係多仔收得10K

睇下幾錢簽到喇三四千萬值得搏既

我曼人工係英超差唔多最高
同德甲比高幾倍都得 點會唔高

咁撚平都無人爭

Manchester United to make formal approach to Newcastle United for midfielder Sean Longstaff this week

Manchester United are expected to make a first formal approach to Newcastle United for midfielder Sean Longstaff this week.

Inter to resume pursuit of Manchester United's Lukaku on Tuesday

Romelu Lukaku's season has already begun, returning from holidays early to start training.

Starting tomorrow, Inter is ready to move ahead with the operation by setting up a meeting to ensure that Manchester United can evaluate and accept the Nerazzurri's offer for the Belgian international, which is set at a two year loan with a forced option to buy at €70 million.

借左一世反木

係高過德甲 但今年方向上明顯係想收緊返薪金制度
續Martial Mata 簽James 計埋Lin甚至Dalot
Sancho再嚟埋大塞車 唔信會簽佢

睇錯借

利狗應該想抬價姐

你無睇錯, 係借兩年之後先強制買
當年買件派利是死咬個價唔放, 而家過黎乞?
一係拎錢直接買, 1億 fast trade

咁仆街啦，黑衣行撚開啲lkk唔係有價無巿

木仔已經諗住拎個銀包出嚟
點知半價

1愈
收到50m我都偷笑

james踢唔踢得起都一個問題
馬仔體能完全唔夠全場加全季場場出仲要佢計左翼
lin就算喇 mata應該都係plan b後備上陣破死局用
買sancho渣古應該會走
其實都係岩岩好

起碼都6-70啦

俾唔起咪唔賣囉, 佢份約有排都未完
留係度頂右翼, 橫掂佢打邊好過打中間

辛祖會很黎咩

福
山狗 普 sancho
matic bruno
shaw 白lin 史波 WBK
ddg

Lkk想走咪貼錢走

可唔可以唔要屎波

賣完舊錢拎去買賓耶達

可唔可以要中堅先

用住先喇 delete仔又唔來

賓耶達買斷費35m
賣完lkk舊錢再補隻中堅或者右翼都得

最理想就國米隻中堅加錢換

Mk黎曼之前一季個數據都好誇張 希望唔好步佢後塵

表達意見啦各位

屎波守死美斯

唔洗屎波你都夠守死美斯

人地岩岩先簽左干地大搞

£75m買盧卡古都肯
仲想點

中斯守死美斯

bruno 而家半價, 真係快快手啦屌
直頭比夠4000萬唔洗找

呢個價錢諗起鄰居前兩季35m簽B華

Bruno快啦快啦
來左即印

B華勁好多

垃圾不了

咁要前定要後

4000萬即比啦，快啦屌

B華岩岩去鏝又係踼得唔好

見到fred咁嘅情況 其實都驚____嚟到之後會變成佢咁

一季就睇死, 好多人都唔使留
就算一黎有表現又點, 馬仔b仔上季又做緊咩

咁樣永續young 得喇
人都唔洗買

點會唔永續

牙fred係波都未控掂

開操相唔見普巴既, 黑鳩朋友隊都返哂
唔通真係走?

睇多季啦, 白lin都第一季都慌失失
(雖然唔似會爆發)

FRED 唔係慌失失既問題
係佢所有條件都唔適合踢英超, 更何況曼聯
我肯定其他19隊都唔會有得比佢踢正選

矮, 仲要無身型, 無力量
巴西人, 無腳法, 無技術, 控球差
速度唔快, 閱讀比賽能力差
止蝕再投資啦

b華第一季都踢得唔算好
係哥佬真係識教
第二季即刻唔同晒

好掛住摩daddy 既咁有效率既買人
就係當年今日簽左廢老

好多曼聯球員用LV

商業活動遲少少歸隊

黑警開始上門
大家小心
尤其山Ching

我比人炒牌

人地買個lv好似我地5毫子買個膠袋咁

老翻黎

Why有賭仔係我曼到

屌！我啱啱彈咗notice出嚟話曼聯ig出咗新po 以為係announce bruno

Ddg rashford pogba james好似星期六
Sob有分開schedule

邊有咁快呀
通常無限接近48小時，流出體檢，流出拍片，先到官宣

個年渣古加盟 突然間話同愛華頓同渣古本人達成咗協議

【繼續出擊，鎖定目標】
米蘭體育報名記Nicolò Schira報導：在7月1日當天，曼聯與般奴費南迪斯的經理人團隊進行接觸，雙方對球員的待遇已經達成協議，接下來，曼聯將會與士砵亭談判球員轉會費的事情。
葡萄牙媒體認為，這名24歲的葡萄牙藉國腳級中場(攻擊型中場)，轉會費將不會低於€$5,500萬歐元，但具體就要看兩傢球會怎麼去談。

搭緊飛機 到左曼市機場 到左Carrington

全世界以為死追莫拉達, 點知最後簽渣古
而家睇返都似渣古好啲, 除左個樣

LKK唔算突然掛
果陣車仔曼聯，一係LKK 一係Mola達，都傳左2個月都有，預左點都黎一個

我話突然嘅意思係話 因為佢又未體檢咁樣 就宣佈加盟 所以突然

L'Équipe claim that Manchester United haven't actually formally bid for 22-year-old French defender Issa Diop yet, but they will now

咁高薪續約垃圾福, 真心冇言

Fendi

流出拍片係咩事= =

呢啲掛

快啦屌
Welcome Bruno未

在心中

仲有AWB 屋企人都流出哂

awb都賣50m, 阿狗拎40m去買沙夏

It’s very unlikely Wilfried Zaha will train with Crystal Palace ever again and he is absolutely set on moving to Arsenal. [Sky]

當然唔少得潮流指標

訓醒再諗返起夢境 心有餘悸 好驚清算

潮mk聯

搵美羊＋現金掛

而家啲球員真係有好多夢想

副UNO完全格格不入

呢排都掛住發夢
連曼聯買過咩人同傳過咩人都唔知

條友真係好柒，支那潮童Style

賣左AWB揸住50m, 而家水晶宮實企硬啦
木狗今次好難得咁快手

留名等兩位迷Lin 出黎話踢波唔關著衫事

放人個邊都on撚鳩鳩

仲未放到rojo 大米

呢排都無心機狗咬狗啦

咁快出現

掉哂D 野未

曼聯個官方app name 變左殘體字

Manchester United and LDU Quito will compete in a friendly game in the beginning of 2020 at Old Trafford to pay tribute to Antonio Valencia.

Done Deal！！！！

Official: Manchester United sign Bjorn Hardley from NAC Breda. #mufc

唯一好樣既黑鳩都無埋, 得返啲醜黑鳩
華隊長

Wakanda United

西甲球會西維爾宣佈，已經從燕豪芬簽入荷蘭中鋒盧克迪莊，據報轉會費為 1,250 萬歐元。

唔通真係賣Ben Yedder

呢個牌子既袋近期好多蝗用

唔洗驚啦 無事嘅

樓上P牌仔

羊隊長

BREAKING NEWS

Manchester United have moved ahead of Manchester City in the pursuit of Harry Maguire after upping their bid to £70m for the Leicester defender, Sky Sports News understands.

又要屌木狗

8all

不了

咪買啦屌，用T仔好過

Manchester United haven’t actually bid for Issa Diop yet, but will now – L’Équipe

L’Équipe claim that contrary to reporting in England and France, Premier League side Manchester United haven’t actually tested West Ham United’s resolve with a formal offer for 22-year-old French defender Issa Diop, despite incessant contacts between the Red Devils and the player’s entourage.

而家一係Diop，一係Maguire

兩個應該都係70m

真男人著純黑 / 白已經夠

兩個都不了

兩件U記打天下

不了就屎波 揀喇

淘寶$69 兩件

見字速入奔post

拜利 T仔 白Lin 算了

街市黑衫 50 兩件

點解個PO 叫奔

簡單一件黑tee都可以著得咁型, 呢樣野真係天生

同我差唔多
我都係著呢啲
又係咁型

送既唔洗找

唔好迷戀我

應該叫連仔加返個P牌俾你....

開個 白lin加史波 俾你
T仔借走 拜利長期養傷

二選一...想要麥佳亞多啲

James
AWB
Bruno
賓耶達
唔過60m既麥龜

咁樣我收貨了

買英撚買上腦？
又貴又廢
人地拎黎攝home growth. 曼拎英人當主力

Shaw Smalling M龜 AWB

下 人送外號香港大衛貝克漢姆

唔要一早已經回塘嘅山
仲有唔用馬換 is ok

英人易做marketing

人地叫我香港林加德

幫英撚練兵

咁有啲柒喎

麥龜60-70都接受到既
始終打慣英超 又英人

難怪啲人笑你綠

後備仲有班英人堆田廢物
連加柒
鐘斯
撚羊

係咪冇再傳Rice了

Rice一早講左下季留隊

呢排冇追po 希望之後簽到佢

做咩俾個P牌仔開post

有麥湯馬迪咩都夠啦
Rice嚟埋條中場慢過港超

Rice/Ndidi/Partey
我都收貨了

妹迪

咁拉舒就唔敢入嚟

要咁多前鋒做乜鳩

屌你咩又jer

翼呀

死去後備

嫌慢嫌貴都可以考慮可堅可閘嘅段文厚，借得去奧地利都唔會太屎，應該做得越南第一位旅英球員：

Bruno when done deal ah dllm woodog

你睇袋

好似傷6個月

Say定goodbye and thank you 睇袋王

般奴？

Players Manchester United should consider activating their release clauses which is active starting today;

Bruno Fernandes. (£70m)
Thoma Ruben Dias. (£59m)
Thomas Partey (£44m)
Wissam Ben Yedder (£35m)
Hakim Ziyech. (£25m)
Toby Alderweireld £25m

睇袋王以前v92時期係黑人版AWB
飛鏟好勁

黑人版

Toby + thomas + bruno

partey幾抵屌

Yes

差唔多者

放左Pogba同渣古夠買晒全部了

Benyedd咁平
買啦屌

我白人嚟

你講出黎有無少少羞恥

覆錯

Bruno + Ben Yadder + Toby可以開季

report咗你 好好反省

welcome bruno

Fake

黑色cap帽+黑色長褲+格仔zip up就做到潮同，夜子為潮童訂下新指標

Tanguy Ndombele has arrived at Hotspur Way to undergo his #thfc medical. [The Guardian]

ching型到

會然無事嗎？

小妹唔是男人

女人白tee仲正

catgirl成日著

No la thanks

三個黎埋 我迷木了

3個黎哂 發下夢先

你走啦，去疤定鈀定蛆呀

Leicester City have rejected Manchester United’s £70m bid for Harry Maguire. (Source: SkySports)
咪accept呀屌你

慢慢hold到佢退休 pls

唔accept都簽唔到你架啦

£70m 零1磅

梗係唔係care打爆玻璃, 佢地係既得利益者黎
上左車供緊樓/供完樓, 有啲拎住幾層樓收租
梗係唔想香港亂搞到樓價跌影響佢地利益
多數後生仔無野輸先會咁勇武

講緊一般上唔到岸個班牙 不論年齡

#mufc are interested in Dinamo Zagreb's Dani Olmo. The club are willing to pay €40m for him. He originated from Barcelona's La Masia academy #mulive [sportske novosti]
Fm妖人

Ziyech同Toby 25m抵到爛喎
Ben yedder同thomas呢個價買得過
Bruno同dias呢個價偏貴

認同 唔好再拖 加上形勢係曼聯呢邊
比夠4千萬搞掂佢啦

應該俾支共洗左腦掛, 真係以為支國照顧香港
一係極級左膠, 總之打爛野就唔啱

bruno唔會俾release clauses喇 個價有得傾既
Toby同Yedder 即俾 簽完呢三個木仔可以放長假

既然要bruno但唔明買黎做咩，攻中/左翼
咁姐係唔買到bruno啦

抬下價姐

2個一齊黎

屌你咪追maguire啦

Ziyech咁平

又多個fred

高大靚仔喎

兩個都買

盲左呀你

Bruno 好似40m deal到

得罪講句 英撚得朗隊靚仔

咸爺呢

上左神枱唔計啦

朗隊都上左神枱

咁英撚無個靚仔 ok?

Leicester owner Aiyawatt Shrivaddhanaprabha will not sanction any deal for Harry Maguire unless it eclipses the £75m Liverpool paid for Virgil van Dijk. [Sky]

Ndombele搞能掂

Lingard

叫佢攬住過世

笑左出聲
麥龜 眼神防守

Nemanja Vidić has been offered the chance to coach Manchester United U23s
"He got an offer to coach Man Utd B. I told him that's perfect for him if he wants to coach, but he hasn't decided yet." [Elta TV] #MUFC

狗黎

Sick ball Ching

最初以為佢地鳩衝，但原來大家已經有覺悟，慷慨就義、互相幫助去戰鬥。怪錯佢地，相比義士，步步計過先係低層次，男人老狗都咸咗。

真睇直播覺得自己係屋企咁垃圾到底做緊咩

朗隊仲係呢個世界發熱又光緊

我有無p

肥西幾時回家

so9 -> 傑廢老 -> 卡膠 -> 肥西

冇

往事只能回味

睇到佢係dc聯發光發熱 好想曼都有咁嘅人

Ravel Morrison is in training with newly-promoted Sheffield United with a view to a possible move

下季倒戈

鐵血隊長返黎啦
一齊落場飛鏟下班u23 俾佢地磨練下

飛鏟有ROJO 啦
佢咁得閒一定平時同班青年軍好友誼

其實依家唔爭取到
之後回歸支那 樓價都跌 仲要補埋地價
要走真係快 去西班牙投資移民都係幾百萬
絕對有得諗 唔使坐移民監

不過一般香港人應該比較易適應英國同法國

見到隔離個KOL就想嘔

咁嘔咗未

蠢女人幾時借個閪畀我屌

全部加埋都係258m
如果，In:
bruno 70
partey 44
toby 25

out:
rojo 15
jones 25
大米/ 睇袋 10m

balance 100m 唔洗 其實有得諗
始終白lin b 仔仲後生 搵toby 黎我覺得幾好

熊餅醒下啦

樓價跌既原因唔會係香港亂，除非打ww3或者核電廠爆炸

幾季前頭頂都禿禿地

中三個都唔反木

ben yedder+thomas+toby

都係有錢過我地
大把女溝

除非香港打仗啦
唔係樓價唔會大跌

死咗半個鐘？

幾驚以後冇得係度傾曼聯

終於上到

cloudflare被炸

屌cloudflare又死

曼聯做咗pes 2020 partner club

連仔頂唔頂得緊啊

On9

上到幾秒又死過

死ser

唔關lihkg server事

垃圾game搵返垃圾隊

fifa咪會冇咗奧脫福

如果以後上唔到嚟同大家一齊J肥西點算

啲動作咁柒咁

應該會
呢鑊使唔使入木仔數

全世界都俾網軍攻擊

屌

睇cybermap全世界炸緊荷蘭 好撚精彩

唔撚係掛

可以慳番唔洗買fifa20 順便抵制奶共達狗

木狗手段嚟
全世界買唔到De ligt

屌呀 我曼就算幾廢 fifa都自動幫我地班友能力值+5以上
以加簽左對家分分鐘出返合理能力值 點用呀到時

Pogba 82
Smalling 75
Rashford 76
Young 704星隊

mctom放中間，識嘢

木狗：一直關注事件，希望網各盡早恢復，天佑香港！

真心好撚柒 好柒唔自然

美帝已經控制戰局

英超licenses喺fifa度 唔會

襯色勁旅X夕陽遊戲
一絕

即係球員繼續會有真樣

疤狗冇真樣

件波衫印字咁似老翻既？

其實磚比沙卡5000萬鎊係咪算貴
買果陣覺得合理
但諗諗下
獲加都係5000萬鎊仲要即食
即刻覺得又比人當水魚

雲比沙卡先岩

United are refusing to negotiate with Real Madrid for Paul Pogba. Real Madrid have tried to contact the cub but they have received no reply. Pogba is not for sale. #mufc [Marca]

場都未出就話買貴左

成堆買哂其實都係2億幾

都係對比同埋覺得姐
所以先問大家點睇
果陣獲加5000萬鎊我都覺得貴
已經係當打加有經驗都覺得貴
但睇完佢落場發現係物超所值

走啦 nigga

Pogba會唔會失蹤罷操呢

BREAKING: Leicester have told Manchester United that England defender Harry Maguire will cost at least £90m. (Source: Telegraph)
弱智

攬過世算啦90m

Dani Olmo on what he'd want from a transfer: "Very simple – a club where I will play. Because I am still young and for me it is most important that I have minutes.” #mulive [t-portal, @Sport_Witness]

正確
寧願用smalling

依條痴線佬專門醜化d深藍

人地熱都搞掂ndombele
Bruno呢屌

官方：熱刺以球會紀錄70M歐羅收購22歲里昂法國中場Ndombele！

No new developments on Bruno Fernandes. There hasn’t been a new meeting between #mufc and his representatives, he hasn’t agreed personal terms with the club either

著返條褲

Real Madrid want to include Gareth Bale in a deal to sign Pogba from Man Utd. Mino Raiola has traveled twice to Manchester to try to make a deal + RM's directors also tried to teach Utd's board, but #Mufc have refused to even enter into talks over Pogba. [Marca] #mulive

蝗狗真係當人地on9

歡迎呀，Bale+250M

曼區咁多p牌手足

垃圾獌

獲加喺未來熱都周不時派膠

不過james ducker其實好廢

g持

咁玩法賣出去實跌好多錢

黑警抽抽下水仆街 仲比義士走甩
笑到顛

佢夠膽好似迪馬狗咁玩 支持雪佢三年

Manchester United transfer news LIVE updates

🚩Manchester United will need to submit a world-record bid to sign Harry Maguire

🚩Leicester have quoted Manchester United £90million to sign the England defender

🚩Manchester United have NOT reached any agreement with Bruno Fernandes

🚩Aston Villa midfielder John McGinn would thrive at Old Trafford

Manchester United will need to submit a world-record bid to sign Harry Maguire

屌你真係會比人笑到面黃

Manchester United have had a £31m offer for Portugal midfielder Bruno Fernandes, 24, rejected by Sporting Lisbon. (Gazzetta dello Sport, via Express)

🚩Croatian newspaper Sportske Novosti report that Manchester United have made a £36million bid for Dani Olmo.

🚩That’s according to the Telegraph, who claim Leicester have quoted Manchester United £90million to purchase their sought-after England international.

🚩Manchester United have NOT reached any agreement with Sporting Lisbon star Bruno Fernandes. However, Portuguese newspaper O Jogo say different. The report claims that though talks are ongoing - they have not reached an advanced stage.

🚩ESPN claim that the United recruitment team is split on whether or not to sign Dybala.

90M 不如大力買DE LIGT 好過啦
又做得隊長 不過兩個買曬就

熱狗又簽到好野

1️⃣Bruno bid唔到應該轉target去Dani Olmo

2️⃣Maguire要90m

3️⃣部份人想簽大巴，部份人覺得佢上季太差唔應該簽

Adrien Rabiot has discussed his reasons for joining Juventus amidst interest from Manchester United and Arsenal.

“The Champions League doesn’t come overnight. I’m here to help the club win it and achieve other goals. I had the chance to develop playing with superstars.”

我相信木狗on9極都唔會咁做

你太睇得起木狗

我覺得會喎

岩岩見到個打機GROUP
有FD貼左心軟賓周硬個電話加入TELEGRAM

到底仲de ligt啲乜9
都蛆啦..

暫時睇佢出d價都渣得幾緊，希望係咁

Manchester City are strongly interested in signing Leonardo Bonucci

鏝幫maguire抬完價而家轉target木狗唔好咁撚蠢

Bonucci=勁版Darmian

一個中堅 一個閘喎

Fifa2020 曼聯冇左sponsor光環 全體球員可以跟返現實 即刻全部減五

Young 74 smalling jones 75
trashford lin martial 78
Fred 76 sanchez 77

咩係足球小心！

咁咪可以變四星隊對白禮頓個堆

利伸:出年唔買

你係咪唔洗瞓

Inter Milan have expressed their interest in signing Manchester United defender Matteo Darmian. (Source: Di Marzio)

#mufc are currently in pole position to sign Dani Olmo. PSG also interested. Dinamo Zagreb currently have six offers for him, and a decision will be made in coming days #mulive [tmw, @Sport_Witness]

Manchester City are looking to sign Nathan Aké this summer, with Bournemouth wanting just £40m for the defender. (Source: L'Equipe)
又比鄰居撚一獲

終於開始散貨

紐記30m賣perez
係咪唔諗住踢英超

騷擾左啦

Striker James Wilson returns to Aberdeen on two-year deal after being released by Manchester United trib.al/9pLycRL

通脹

佢ff姐，我ff都想要de lift

比錢即有，唔好咁黑衣

讀Dllm?

原來山齊士係曼聯有friend

Lkk

垃圾群番垃圾

成隊都係 唔洗爭

Antoine Griezmann to Barcelona, here we go! The total agreement is almost ready, and confirmed as said one month ago 🔴🔵 #FCB #Barça #Atléti

國米黎買人點都要撚兩野先

一group垃圾
一group mk

真 我估國米肯定係出個啲幾m既賤價

然後曼聯真係買嘅時候就到曼聯弱智

曼城買真係唔覺貴，50m當碎銀，唔啱使下年再買過

曼聯買就覺得貴，買得一個就少一個

ajax肯賣呀，係球員死都唔肯過嚟

全個歐洲都搶, 點解要過黎踢歐霸

$$$

人地去跟下邦路斯 基亞連尼學野好過啦
唔通過黎跟你史波 宗師?

傳咗好撚耐啦

De Ligt D轉會消息煩到仆街
快撚D求9其是但一隊官宣佢啦

日撚日傳祖記

估最多開15M

大米賣到10M都偷笑

煩撚到西咁
靚仔又點

同LKK捆挷式銷售

1.5m啊？

其實如果有機會
木仔可以真係考慮大巴拿
喺國家隊垃圾時間先出, 球會又麻麻地
有機會會想想轉會

小花

佢真係好撚慘

84分鐘輸緊2球先換

Nothing huge but here is some updates.
Negotiations are stuck with Sporting over Bruno Fernandes. #MUFC bid are lower than what Sporting asked for thus they are waiting for other clubs to bid for the player.

Longstaff: Ole wants him. Expect a first bid to go in by Friday.
#1MUN

上場贏緊兩球都係85分鐘換

感覺傳個西班牙U21係唔想比Sporting抬價

美麗變咗大口狗

小花又輸
美洲杯就黎同歐聯一樣每年一次

仲有季軍戰 唔知小花踢唔踢
我估大巴拿都係要繼續坐

美洲盃下年又有
之後就確定四年一次囉跟歐國杯

山神每年拎一次冠軍

轉來曼聯連入選機會都無埋

其實bruno 係 cm/cam/rm/rw?

而家球會都未必正選有得打
起碼黎到有正選

簽人未

CM

史邦沙

Bruno空炮味愈來愈濃

CM個位係唔係咁急需?
右翼咩聲氣都無

買咗啦

個中場仲係咁廢 買下人唔過份

係

買人呀木仔

Bruno要黎呀，55M 就掉過去啦

70M 都扔啦
熱刺都出到70M 買個中場
我地70M 散紙啦
有埋Bruno 真係可以有新氣象
james x bruno x awb 有d 新野睇

真....有埋bruno可以好似鄰居咁雙核
佢仲要有遠射 多個進攻選擇

葡萄牙呢一代d人真心唔差
Bruno一定要簽到 唔好走寶

真，基本上無咩大報報過

Lee 到仲要起勢J... 就知空炮味極濃....

買就買硬 係度緊著咩 number

你真樂觀

加盟傳曼聯接班史奈達

我地隻防中回曬塘 學咩人打雙核

蘇b昨晚打比我
話最強防中已在陣中.....
係文西

Martial Crashford James
Pogba Mctom Bruno
Shaw Lin Bailly Awb

應該好過踢右閘

Sanchez Lukaku Mata
Fred Matic Andreas
Darmian Small Tuan Dalot

Lingard Jones Rojo 躝

食屎啦格拉沙

係都比返馬達打中間啦

攻不強守不穩, 中場仲要鳩鳩地
聯賽杯都分分鐘奶野

見到中場果3個都知道未過中圈就會甩波

馬達傳中成隊最強，點會打中間

因為放馬達中間可以解放渣古 人地明明係陣中最強右翼

最強傳中點會踢中間

最強右翼點會唔踢右翼

如果右翼位唔再買人 今季比占士 同 大佬 輪流出 大家接唔接受到

結論
LKK右
Lin中
山福馬左

係都lin羊排先啦

Ho ball ching

Ravel Morrison當年比人話有天份過普巴，真係好想知佢生性嘅會去到咩位置

Lin

Lingard咁

經過悠長的暑假後，紅魔球員已齊集卡靈頓訓練中心並正式開始操練，為季前熱身賽和來季做好準備。當中包括一直有傳聞指國際米蘭有意羅致的盧卡古，但這位比利時國腳仍準時地出席了球隊的訓練。據報盧卡古亦很有興趣加盟這支意甲球隊，而他更曾以「世上最好的教練」來形容國際米蘭的領隊干地。外界普遍相信曼聯將會在七月七日飛往澳洲參與季前熱身賽前，決定盧卡古的去留。目前餘下的問題是國際米蘭有沒有足夠的資金滿足曼聯的要求，而最新消息指國際米蘭為了籌集資金購入盧卡古，將會在本週內送走陣中的祖奧‧馬里奧和戴拔，以賺取轉會費。

Quote from RoyceSports

由頭到尾都唔覺得有接近過，唔算空砲啦

唔錯，馬仔普巴拜利 返晒黎既話

仲拜利，等自爆啦

Ravel M 潮牌主理？？

拜利曾經幾好。。。曾經。。。

唔使咁麻煩, 拎件Skriniar過黎
我地蝕底啲一換一

就黎變文員, 自爆都無機會

係就好
如果換到佢返嚟 我今年之內唔屌木仔

驚唔夠中堅用既, 我地搭多一對洛河宗師
我地最多收返T仔黎用

Duncan Castles
‏
Verified account

@DuncanCastles
19h19 hours ago
More
Thibaut Courtois is one of the players Real Madrid have tried offering to Manchester United in part exchange for Paul Pogba. The Belgium international has no intention of leaving Spain.

國米為左買lkk清人 班高層係咪無睇過我曼上季啲波

lan la 佩狗

戇撚柒鳩
收皮啦拖舟

意假節奏無咁快
甩完大把位俾佢修正, 條友分分鐘翻生

預見LKK去意甲踢2年踢到風山水起
之後高價去皇

死得其所

一季30球神射手，呀朗食塵

BBC Sport
‏
Verified account

@BBCSport

Real Madrid are 'eager to include' Gareth Bale in a potential deal for Manchester United's Paul Pogba, according to reports.

唔好kai啦阿木

其實出得個£31m 點會買到bruno
阿木你咪當人on9

如果阿木accept呢單deal
到時左山右巴....落十次地獄都唔掂

呢單就唔擔心 而家擺明係圍住妹砌隊

之前傳過木狗唔中計, 山狗個伏睇黎好大

見到大家反宗我好能心痛

其實賤種蝗係咪當人on9

想知777面皮厚啲定佩狗厚啲

其實無當人on9
係活華特呢嚿嘢本身就係on9

加埋中Lin
激死登曼區

幾有信心唔會accept咁既deal

有無信心deal到bruno

我準備好披甲上陣了

幫猁？

Bruno合約有條條款係如果士砵亭拒絕其他球會對佢既£31m或以上既報價，士砵亭就要比€5m bruno
木仔借呢條條款比壓力士砵亭，今次蠢唔晒既

即係先屈士呠亭比錢bruno先？
再improved offer?

我同經理人講左加盟猁既就自斷雙腳

每次報價都5m定one-off

又唔算屈既，而家暫時冇其他球會爭
如果士砵亭唔想蝕€5m既，就只能夠accept offer

咁空硬炮了

圍住牙妹一年,
牙妹下年走入, 又再夾過

呢條clause真係好益球員

如果係one-off就冇咩用，比一次5M，換多十幾M返黎
不過會唔會有條咁on9既條款啊

但好似reject左offer

而家都要焗住架喇
打返雙翼齊飛又飛唔起, 玩兩邊傳中又無人頂

Bruno Fernandes Contract Essentials
🔸 5 year contract signed on 10th July 2018
🔸 Has a release clause of £90m or €100m
🔸 Post first year of contract, any fee rejected above 35m (currency clarity not available, mostly £), player is due 5m.
🔸 Currently on ~ £120k p/w wages
#mufc

士砵亭咁有錢開120k畀佢？

35m +1...
35m +2...

輸死賓菲加喎

應該得一次咋下話

係囉...如果Bruno同其他球會夾埋士砵亭咪仆街

其實士砵亭咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎

唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....買件蛋散都拖咁耐

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又幫你地買過C朗.....飲水完全唔思源

葡超黑店

公海啲小花post俾人推返哂上黎

佢地個主席同小部份球迷on9先

其實咩事
近排真係無心情睇波抽水
美洲杯呢D 連山狗都屈到機既更加無留意

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過bruno fernandes踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有bruno在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

所以士砵亭飲水完全唔思源

葡萄牙摩迪

湯加華同喼神合體版

Hi今日又咩事

Btw 真唔真

LAST 5年洗左6-7億都有喎

佢都係廢得嚟又無自知之明果類型嘅垃圾

點樣無自知之明先

今朝急症室走返出嚟

尋日係天台俾看更報警，我話唔係自殺，只係飲醉吹風無人信，都訓咗晚，錯失咗個tea gathering

好似話過唔鐘意做gym 操大隻，同埋對fans冷淡
仲有佢本身踢法已經

Ching 會唔會考慮去下旅行

係咪要盡快攪掂Bruno好D？
10th July 2018 ，Post first year of contract??

去熱身賽前好簽到啦 練好個433

叫狗餅帶佢去飛田新地

想試手作店

突意lkk同山神有無做過愛

邊個1仔

Manchester United to Give Departed Captain Antonio Valencia a Testimonial Match Next Season

As it turns out, former Manchester United captain Antonio Valencia hasn’t played his last game at Old Trafford in front of the Red Devils fans.

After 10 years with the club, the Ecuador international didn’t have his contract renewed for next season and signed with Liga de Quito last week for an official return to his home country.

However, news from Ecuador claims that Liga will travel to Old Trafford next year, as the Theatre of Dreams will welcome Valencia and the club for his United testimonial.

“It’s part of the contract agreement with Antonio,” Liga's director Esteban Paz said on Monday night.

“Manchester United gives players the opportunity to have a testimonial match after 10 years or more with the team. United is happy it’ll be against Liga, because it’ll be like playing the Club World Cup Final of 2008 again.”

The two sides indeed played back in 2008, with Manchester United defeating Liga 1-0 in that final, which was played in Yokohama, Japan. An official date for Valencia’s testimonial is yet to be set, but Paz said it will be played within the first trimester of the 2020 campaign.

For Valencia, it’ll be a fitting end to his United career. After battling form and fitness issues in 2018/19, he appeared in only nine games last season. He was able to see some minutes in the season finale against Cardiff, a 2-0 loss at Old Trafford.

Throughout his United career, he made 339 total appearances, helping United with two Premier League titles, two League cups, one Europa League and an FA Cup title. Valencia also became the first non-European player ever to reach 300 matches for the club.

所以咪話木仔搵錢勁

BTW source係suns

要啦，有朗隊了

真心，覺得佢功能好似摩廸...

飛田新地關我咩事
去咁多次無機會幫襯過

希望買到新CB之後快啲到屎波/Jones

準備迎接Jones 紀念賽了

紀念左唔好返啦唔該

反觀格拉沙有幾仆街

木仔世界第一（搵錢）

咁咪一齊去囉

Manchester United 和 Pro Evolution Soccer。
We've teamed up with Konami on the latest edition of Pro Evolution
垃圾GAME 你玩埋我個份

PES直頭係遊戲界嘅曼聯，同一時間沉淪！
細個邊有人玩fifa..
搵我曼做代言真係合識不過

屌那星 d動作整左咁多年都仲係成個機械人咁

Harry Maguire: Manchester United bid £70m for Leicester City defender
By Simon Stone
BBC Sport

Manchester United have made a £70m bid for Leicester defender Harry Maguire.

United boss Ole Gunnar Solskjaer is keen to sign an experienced central defender and Maguire also has the leadership qualities he is looking for.

70m麥龜 如果李城咁都唔制真心on9

自從winning 唔叫winning叫pes就少左好多人玩

啲波衫咁柒，點玩

後生玩夠架喇，收左山好多年

早幾年先合作完，咁快又黎過

2013都好玩
14就變咗垃圾

sir最後一季定耶子個季？

呢幾年俾FIFA搶哂市場, 變左EA獨大

70 bid麥龜細緊明明經驗同leadership 都好過佢

椰子

Leadership

United want Sean Longstaff on the preseason tour and are expected to accelerate their plans to sign him this week. #mufc [MEN]

細緊leadership 人唔笑.....

飲緊水噴撚左出黎

白lin leadership 就差唔多

做過我曼隊長好多次喎

mcguire 邊度值 70m....

Toby 25m
鄰居 40m Ake

格仔衫係費sir最後個季

Kristoff Terreur on Tielemans:

“If a club like Man Utd comes in where you can play European football, which is very important for continental players, they can offer him that so he might rethink. He knows that Solskjaer rates him so feels that the manager likes him.” [Sky]

英人，曼魚 都計多30%啦

鄰居到依家為止買左咩野人？

好似冇

識啲嘢

United have made David de Gea an improved contract offer to remain at the club. The offer would make De Gea the highest paid goalkeeper in world football. #mufc [BBC]
最高薪門將

一直都覺得中堅簽到高列巴利係最好
不過唔黎
一係toby alderweireld
迪列特唔會黎 唔係佢都好

不如25m買alderweireld 算啦

迪巴拉加錢換普巴濟唔濟

迪奧普!

走啦，英超都入唔到頭三，憑咩拎咁高人工
Keep 返200K 已經世一人工啦
續就續唔續就898

上季派膠派到咁都有得最高薪

Money or strong hold

巴打小心 呢度屌ddg會俾人圍

Harry Maguire has told Leicester he wants to leave. #mufc believe they can get him for £80m #mulive [@samcunningham]

80m

起碼要好似拉福咁加返啲條款
失少過幾多球先有bonus 咁會好好多

加20m換oblak算啦

貴過人地個VVD

世一門將邊睇得起母會呀
人地想去皇馬

要dean 仔夠了
反正有我

反正有你同細緊 邊個做龍都係俾人姦

龍門訓練中心

真, DDG 由Alin都贏唔到到變世一, 都係有v92 摩狗時期d 中堅訓練

用80M買麥龜都唔試下用25M買Toby

麥龜煙幕黎, 實際傾緊toby
木狗下緊好大盤棋

希望係

呢個 25M 就真係唔會蝕得幾多錢
當換緊啲瘀血都好

啱呀，過渡期頂吓都好呀.......
80M麥龜真係唔睇好

到最後又咪係要買中堅
80m

Toby + 白lin

曼聯正道

Dog躝啦

西班牙
得馬達好人其餘狗隻

岩呀

真

25M買Toby當碎銀跌咗啦
麥龜睇咁耐冇樣好

Ching sick ball

靚仔聯is back ?

識玩一定整個SMALLING X JONES 紀念賽
然後中堅係李奧維迪，呢兩條友死去後備席

熱狗都識買人

80m買麥佳亞咩世界

我真係好中意華隊架

Bruno

80m麥龜
舊錢打撚散佢買到我同toby組軍完成啦屌你阿木

Leicester to seal permanent £40million deal for Youri Tielemans after fighting off Manchester United and Arsenal interest
冇喇冇喇

D Hen啱啱先派完膠

比lingard拖低晒啲質素

You too

我曼現有陣容砌一個最靚仔既陣係點？

Rice

??? ??? Mata
Mctom ??? Pjai
Shaw lin ??? Darmian
Ddg

雖然80m真係好撚貴

但今年明顯部署年輕班底打天下

Toby呢個年紀就算打得起，兩、三年後又要塭接班

舊年隊波後防西撚到咁 中堅位先係最需要補強

現時市場一個好中堅難求

麥龜26英撚 呢口價今時今日都要入

Ddg
Darmian deligt lindelof shaw
Pogba mctom pereira
Lingard rashford james

Deligt

Pogba

James Sanchez Mata
McTom P Matic
Shaw Rojo Lindelof Dalot
Romero

Grant

AWB Smalling Bailey Young

Pogba Fred Lingard

Rashford LKK Martial

防中係防線第一道屏障，買咗防中先啦

靚仔陣點會無大米。佢應該係現有中最靚仔果個。

完全唔記得咗佢

garner呢？？？？？？？

毛都未出齊

Lee Grant真係勁靚仔
戴眼鏡

Kobe

Ddg
Awb smalling tjai young
睇袋
Pogba fred
Lingard Lukaku Chong

係幾型

Blacked

個龍是全隊最樣衰白人

Sky Sports News understands Manchester United are prepared to make David De Gea the highest paid goalkeeper in the world to keep him at Old Trafford.

The 28-year-old only has one year left on his contract and could move for nothing next summer; however, he has refused to agree terms to extend his time in Manchester so far.

It’s believed United have now improved their offer to De Gea, with negotiations continuing.

無Ander

得閒無事就屌下lin

chong靠髮型carry

Real Madrid, Juventus, Manchester United will include teams such as the International Champions Cup 2019
It will be held from 17 July until 10 August.

The matches will be broadcast from TRT Spor.

Ander??

鈋鋰鉝

駁唔到

#mufc are chasing Bruno Fernandes. Sporting want more than £50m #mulive [sky]

快啲£51m車埋去啦

50+1 la diu

50m+$1

大飛哥

琴晚發夢重簽hehe

英人我屌你老母呀

屌得好！awb lan

Smalling Lingard LAN

鐘 斯 滾 回 英 冠

MR JL PJ CS AWB LS AY LAN

朗尼滾回曼聯?

Bruno Fernandes' agent, Miguel Pinho, is flying to England today to receive the first official offers for him. Offers are expected to come from #mufc, Spurs and Liverpool. United are showing the most interest and are the likely destination #mulive [a bola, o jogo, @Sport_Witness]

Barcelona are ready to offer Philippe Coutinho, Ivan Rakitić, Samuel Umtiti and Ousmane Dembélé to PSG in a huge £152m swap deal to get Neymar back at the Nou Camp. (Source: Mundo Deportivo)
4換1

咁都唔搶

So9：比利時人不了 Longstaff

又返返原點 屌

Manchester United want Sean Longstaff on the preseason tour and are expected to accelerate their plans to sign him this week. [MEN]

如果longstaff嚟咗 matic可以byebye先

比利狗搶到就仆尻街

呢4件加埋點都值250m嘛

要返尼馬on9

比夠55m搞掂佢啦

馬迪可以後備 唔需要88

Manchester City are set to sign Spain midfielder Rodri from Atletico Madrid for a club record £62.6m after paying his release clause, says the La Liga side. [BBC Sports]

人地又簽到人

仲有mctom喎 寧願比機會garner好過啦

我地簽左兩個喇

一個英冠仔 一個死黑鬼

有無手足俾狗咬
報下平安

來緊仲有bruno longstaff 麥龜

呢個幾勁

屌防中呢

長員工

鄰居簽左Rodri啦
勁到

下==

我地有黑人同靚仔

1001

睇transfermarkt條友踢cm cam

條友輸錢輸到傻撚咗
唔好怪佢

屌 呢2個星期輸撚左3皮野既我都冇野
佢輸幾撚多

我都係

今日難得有場同佢同路 好彩無事

Manchester United’s move for Bruno Fernandes has taken a step closer as his agent has flown into England after agreeing a £100,000-a-week contract over the phone. (Source: GdS)

助攻1001

警犬死全家1001

Inter Milan are set to join Juventus in their attempts to sign Matteo Darmian in order to fill a void at full back. (Source: Di Marzio)

100k咁少？

好似仲未welcome AWB同James